我想搵一個bass同keyboard

小弟係主音組緊新band 咩都玩得
平時聽開deca joins, hyukoh, 東京事變 and 落日飛車
主力打台灣市場
招有野心嘢人 唔該

無野心想john。。。

Ching努力下 加油